有冇人呢幾日已經冇再開冷氣訓覺?

:已經冇開
:未到20度都繼續開,反正多我一個唔多,少我一個唔少

冇開幾年

晚晚開到17度

30+度夜晚點頂

10度以下先唔開

繼續開

咁由今年起你應該都唔需要再關冷氣

開風扇

淨係訓先開

開左都好熱...面油過一兩個鐘就標晒出黎

薄衫褲薄被
最多朝早再淋個身先出門口

凍到冇蚊先敢開窗

起碼十年無開過屋企部冷氣
開風扇已夠

冇

15度以下先考慮下唔開啦始終都係開咗乾爽d